『慎入』得罪d講，識得藝術既人本身已經少，連登仔更加係一萬個入面都無1 個

屙屎係一種藝術，屙出界絕對係屙屎藝術中既哈姆雷特！

我企後咗小小 sorry

張相240p?

[black]望下你後面 [/black]

完全封鎖

你呢d on9 仔真係無腦
打左慎入睇完又要屌
講真你要封咪封wfc ,係度打番句刷存在博d咩

fail喎ching....

你想睇高清？？ 我ok阿
放番張高清原圖

原來你企係度屙屎

咁就叫藝術
wow

網上：凡含有審美的價值的活動及其活動的產物，而能表現出創作者的思想及情感，並予接觸者產生共感者，謂之藝術。

價值何在?

反思及進步

創作者想表達?

幸福唔係必然

好虔誠